「大膽，不怕鬼」 - 李碧華

「大膽，不怕鬼」 - 李碧華

（互聯網）

武漢肺炎（才不會用那什麼COVID -19，武漢是毒源，真相就是真相），中國大陸官方數字還有人信嗎？今日確診人數六萬多，死亡人數一千多，天天把死亡率調校至2.1%，用心良苦自欺欺人。

根據David Ethan（駐台美國海軍）在Twitter中爆料，武漢肺炎確診人數是3,069,363，死亡人數是250,488（前幾天數據），大家又信不信呢？總之全人類都無法知悉這個荒誕的謎團。

武漢疫情嚴重，百業蕭條，人人自危自困的死城，殯儀業就最興旺了，全國各地包括洛陽、重慶……已有多支「抗擊疫情，馳援武漢，黨員突擊隊」支援火化壯舉，全天候燒屍，空氣中充斥二氧化硫氣溶膠病毒烏煙霧霾，實高危任務。

屍袋嚴重不足，三童屍共用一個，政府除了下令增建10萬病牀，更趕製百萬個屍袋，可據此推測。

那麼多活要幹，當然急招臨時工：晚班4小時4,000元現結的抬屍火化員，中間有少量休息還包宵夜，有力氣男女不限，16~50歲均可，但特定條件是「大膽、不怕鬼」──共產黨「不信鬼」，現在只求「不怕鬼」，是信了？而這些多是不控不治堆放「集中營」中熬死的冤魂，誰害死人民？他們又怕不怕鬼？

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

時薪1000實有人做
中左毒個d 囉